伍公子出片講港獨

個description

伍乞兒，一日乞兒，一世乞兒

你又係嗰啲淨係睇人地一兩條有爭議嘅片同埋睇其他人鳩up就話人地乞兒，又唔知人地影片質素就屌鳩人，crowd funding 原來係乞食，你快啲去patreon 度屌鳩晒所有人。